(一人一個)你地屋企人叫你嘅暱稱

阿b 廿鳩幾歲人仲叫我阿b

妹豬仔

deedee(廣東話) 翳dar(潮州話) 肥仔(廣東話) 肥仔(潮州話版)

叫開乞兒仔

細佬

大陸仔